[無圖]時下啲女仔著真係暴露

大家點睇?我覺得依種女仔唔要得

屌你 我見到你咩樣

做咩影我

係 太暴露 我覺得女仔要包到木乃伊咁先好出街

屌你咩屯門鄉下仔，咁就叫暴露
我驚你出去中環見到d囡已經射左喇

影啲咁既相俾人拉左我真係恭喜你

禾不行了

屯門

毒撚真係好恐怖

屌你老母影到手都震打緊飛機？

原來係巴打，我仲以為邊條變態佬

利申：IP都唔洗check (天頌)

大把著到好似冇著褲咁

疏
btw麻友正啲

屌你老母牙

學生妹呀

比著舊時，捉左去浸豬籠啦

垃圾post

係 應該著到成個伊斯蘭教女咁先好出街

好普通有幾暴露 天水圍你都咁樣 出到去你仲得了

點解連登越黎越多戇鳩小學雞擺自己朋友上網以為好撚好笑

美樂呀on9

你都on 9
我見撚住佢影